潘生潘太就要交待？

佢點同義士老豆老母交待！！
特首辦叫隻賤蓄出黎講兩句！！

林奠咁鐘意消費死人
咁鐘意利用潘生潘太出黎做籍口

而家出黎講兩句啦屌你老母！！！
出黎呀畜生！！

潘生潘太出黎交待 而家有人陪葬 係咪好開心?

咁鍾意對死者父母交代 你一定要出嚟為義士交代啊屠夫

對唔住1999
太激動 令人誤會我道歎
我本身想指林奠初心係話要向潘生潘太交待先修例
坦白講果兩公婆係被佢消費
佢兩公婆都唔知會唔會被消失

而家林奠係咪唔洗同義士父母交待
有冇人答下我